茶餐廳根本就係港獨象徵，理應摧毀

樓主老母都係港獨象徵

樓主老母係慰安婦象徵，所以老衲成日話自己係日本人